黑犬已經改變策略

時至今日
仲有人話黑犬都係收份糧姐
仲有人話黑犬都係驅散姐
但當你望返近3次既驅散方法
已經唔係以沖散作目標
係以圍堵再大量捉拿作目標
封火車站 封出口 再包圍
下次再野餐既時候認真要諗諗橋
唔係每星期只會不斷有人被送頭

推

黑警冇一個係無辜

要有長條形既武器突圍而出

但其實只係阻嚇作用,根本告唔到啲乜
每次拉幾十個想等啲後生仔驚

好難告得入.

每次幾十個都傷啦

家下警察已經出大巴捉人

下次可能要組幾隊偵察小隊
一發覺有龜封路就要安排返屋企
硬碰硬無著數

長遠對手足不利

仲大量上水係度扮可憐

因為佢地得唔到社區上認同

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

唔好再信散仔比人擺上檯！
佢地完全可以自由地離開呢場政府同人民之間既角力賽！
如果佢地堅持留低！就代表佢地係同人民對立！
唔好再覺得佢地可憐又或者委屈！
記住佢地點樣狠狠用棍打一批又一批既示威者！

班黑警由五年前到依家一直都無變過！
都係無一個無辜！都係要死全家架！

就算告唔人 都無可能比佢拉
認真要改變下戰術
一對峙佢地就大包炒

唔代表要送頭

各位係時候要將打機學到既策略應用返出嚟
免得再被包炒